所有訴求，缺一不可，否則抗爭至支那解體

大家謹記，邊撚個做都會係一撚樣。

所有訴求，缺一不可，否則抗爭至支那解體

光復香港